突發!!!!!黑警係禮賓府有新搞作 林鄭.......

唔好意思呃左大家入黎
以下係轉自高登某巴
原文係藍絲癈文
請各位鍵盤戰士，和理非，勇義，香港人
轉發去所有社文平台，WhatsApp
我地要幫藍絲清晰思路！
光復香港 時代革命 麻煩路過幫推

>>> 網上轉載 <<< 有心人

致老年的朋友

你的新聞自由不包括無線電視以外的新聞
你的言論自由不包括任何對政府中國的批評
你的人權不包括被你稱為「暴徒」的市民
你的法治不包括公然違規的警察
你的正義只包括權貴
你的民主是他人替自己做主

你聲稱要支持的是濫暴的警察
你認為所有的問題都是示威者衰
你要給犯罪警察包庇
你要讓反對者坐監

為了你心中的正義
催淚彈可以直射民居
警棍可以往死裡打
子彈可以直接射頭
胡椒噴霧可以隨意發射
私人地方可以直闖
黑社會可以無視

對示威者，你恨之入骨
警察可以打示威者，因為是執法
示威者不能使用武力，否則是暴徒
警察可以唔俾委任證，因為佢地唔想
示威者必須有被捕，要社會安定
警察應該進入大商場執法打死暴徒
警察更應該退出立法會擺空城計
因為可以方便你地講「警察做咩你地都鬧」
我地有事要搵警察，因為呢個係公民權利
我地可以鬧警察，因為佢地有野做錯

你認為廢青只是收錢做嘢
你覺得年輕子女根本不了解事實
你以為自己是為了安穩，為了生活
一直冷酷無情地保持沉默以致當權者為所欲為

但當有一日
你走在家鄉的街頭
聽到言論自由的收窄
回憶起被你無視的香港問題
想起家中的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得佈滿淚水

撐警有咩用？
警察根本唔需要任何人「撐」
警察本身具有公權力
無論你撐唔撐都唔會影響佢既權力
係警察明顯有做錯事的時候撐警
同支持警察犯法有咩分別

就等於杯葛蘋果廣告客戶一樣，
連老麥、翠華、KFC都唔好食，
可口可樂、藍妹都唔好飲，
更加唔好幫襯匯豐、恒生、揸打...
沒有最柒，只有更柒。
這就是你的人生！

大家讃同的話可以轉發給朋友，喚醒那班自以為是的老年人

負評有用咩 幫手推啦

推

推啦

屌

唔好再玩突發同標題得唔得

唔用無人睇無人理